（集思廣益）日本或香港邊到多二手或絕版既re-ment賣？

秋葉原同中野好似有，但唔知邊個位置
而香港唔知有無
跪求

中野 一個商場仔集中有幾難搵呀老細

香港 信和 孤注 月份囉

其實是幫朋友搵，中野我未去過
除左中野同秋葉原，知唔知仲有邊到會有？

Anyway thx